2年收左5隻女兵 你問我答

2肥妹
1高瘦
2正常身高白瘦底

點解要收兵？

試下邊種女性好相處 幾好玩

你咩樣

有冇互奶

正常樣 179
做人開朗啲 健談啲食女應該唔難
暫時食左3個

唔鍾意
但都唔算抗拒

係邊識

此post已完

2個番工pt
2個中學隔離班同學 之前識（見過）但唔熟
1個fd個fd

做乜鳩

正常樣

會點佢地做咩多

4負評 咩料

五個咋

你點定義係女兵？

屌
咁好難形容

冇暗蒼 墨 白底囉

有2個算幾有錢
都係有時出街食野 影下相

個個都出過街？

睇開邊個精神科醫生?
我識個醫生好識醫妄想症

街一定要出
唔通2年真係用whatsapp咩

不願面對

有冇中出過?

點先為止做女兵

未有
驚變sp

亦都唔太敢
始終又唔算係女朋友